[我係拜仁慕尼黑嘅球迷啊屌！]拜仁球迷討論區 伍拾柒 MIA SAN MIA

2020 拜仁慕尼黑再次成為三冠王

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

歡迎Nianzou Sané Nübel來投！

含淚祝願前拜仁鋒霸高美斯未來退休生活愉快

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

佩里希奇：我在必不成功

MIA SAN MIA

我唔燈 DLLM

Slowwww

終於唔駛燈啦!!!!!!!!!!!!!

咁慢

L21好撚q

七年啦
我係拜迷呀

上年喺munich仲睇住呢隊閪波輸俾賀記
而家

Ooo 真係
頭排

alaba搞leon隻手

杜都好似大隻咗

LM走數

多謝法蘭克福

Kim今場完封尼馬，助攻高文

中立球迷表示有無人覺得Thiago都好重要依場
無名英雄，希望啲人留意到紐亞,加仔點勁都可以讚吓佢，加上今場佢真係好想贏，見佢啲眼神型到

加仔舉令我特別感動

高華點諗

拜仁波辛華

Mia San Mia

紐亞超越咗拿華斯成為今屆7場零失球記錄保持者

迷Alaba了

全隊不停興祝之濟 佢不停安慰喊包尼馬

勁好人

2R點諗

多謝thiago咁多年既貢獻!

終於燈完

第一隊
全勝贏歐聯冠軍

老懷安慰

flick跪拜區

杜不忘selfie

Kimmich冷靜到好似自己冇份踢咁

Motm都唔過份

想要加仔件tee

真心，Thiago係踢得好好，佢如果要走真心係好大影響
但我相信Kimmich打6號位可能有佢8成功力

全勝奪冠

想放屎入樓主個口

佢真係！未來隊長

無佢無ig story睇

多謝樓豬

堤今場真係發揮到佢水準，條中場有佢係到差好遠真心，最後一場都搏老命，拎完冠仲要勁開心，睇得出佢真係好愛拜仁

一定係紐亞啦

尼馬要人攬 垃圾

拜今屆值得攞
利伸：軌

乜沙洛原來咁高

其實我覺得我拜真係無乜邊個特別仆街
係牙梅成日笑笑口摟打

半途接手, 風雨飄搖, 高層動盪

最後贏到三冠王

好耐冇睇見古仔笑得咁開心

拜仁名帥

flick望個盃入面

尼馬唔好喊啦

Flick做咩怕怕醜醜咁

第一次坐正就三冠

大把機會再攞冠軍

要down埋張圖啊

都係教波有霸氣啲

thiago真係無名英雄

恭喜恭喜軌入嚟同大家打聲招呼

諗起2:8嗰球個樣

軌

希望唔好走

聞完個樣->
可能入面好臭

條女咩人？

辛尼歐超盃大演帽子戲法

成隊拜仁都唔係茅嗰d

兩個都係教徒嘛

恭喜拜仁

舉手王

完美收官

七年啦屌

紐亞邊有七場零失球

因為抖音嘴完黎

頭先唔知邊個PSG球員安慰尼馬個下GAY到

sane有無去?

好似次次見佢完場都去安慰人，3月場德甲第一個屌球迷嗰嗰又係佢

Mia san mia!!! 唔使驚燈啦唔使忍口啦

無

心諗嘩柒咗全場好彩出逄腳靚波

甘隊成大器啦

高文負碌足球

認真，呢個全勝記錄都要多謝高華
雖然都明顯印證佢真係未夠級數

有，11場
小組賽兩場
車一場
巴

得返紐亞同梅拿仲係度

簡泥

完全冇諗過泡菜今日可以勁到咁 有前有後

有冇巴士勝利巡遊

秒列柱 啪啪啪！

你哋覺得費歷克超越咗軒帥未?

終於重奪歐聯之前年年四強收皮想死

入嗰球由佢一個靚轉邊開始

我愛拜仁慕尼黑
恭喜再次成為三冠王

J8

保定個樣好似輸咗咁

其實聖班真係唔差

係咪剩低 alaba 梅拿 紐亞 保定 同jm8?

好勁喎佢，單對單任爆
無人守到

仲有martinez boateng

佢之後係咪走

Danke thiago

阿拉巴

前就得球助攻係真係靚，但守真係幾好今場

留wor

仆街哥狗

似係感動
由上年被放棄到今年歐聯決賽正選冠軍

Jm呢

大家訓唔訓得著呢,訓唔著可以等睇侵侵

留嚟打後備都好
佢今季好過上季好多

冇計分組賽
自膠

我甘

正氣team

功不可沒

Yes

一係就唔拎 一拎就要三冠王 同埋全勝

佢今年先28
聽咗十幾年了個名

應該12點都未瞓到

係

直頭屈機

雖然今季都有時派下膠，但由被放棄到踢翻正選個心態調整真係做得好好

hummels點解要走

屌打聖班

之前哥狗年代我日日反泰
家下唔想佢走

佢近排捧杯都好頹

倒戈有buff
古 coman

真 包皮同馬對佢都搵唔到食

個金髮妹乜水?

有d難講，始終今屆拜仁係有d運仔

講真Kim仔係攻強守弱
但只要佢守心防守，真係可以凍結到對手
前年對皇狗兩回合都入波
上年佢首回合守死Mane，次回合停賽一出聖拉就仆街

無聖班既出走未必有戴維斯

保：攞過啦

想當年13年覺得佢咁後生踢大賽都好淡定
宜家加拿大仔仲後生過佢嗰陣時

終於可以再買三冠衫😭😭😭

我淨係見到Alaba

唔識波嘅可能仲以為alaba都係輸波果隊

屌佢老味哥狗整死我拜家下終於似番樣

細個開始睇拜仁
歐冠都係要2奶完先贏
2001年係咁
2013又係

今年終於唔駛

佢打中場好好多啊

原來咁就係哥狗浪費左7年 （之後d教練都係廢）

同問
milf

啱啱買左件第二作客打算印甘

邊到買波衫 要決賽版

係靠佢，個球穿透晒幾靚

哥狗我屌你老母

最弊佢依家踢開中場慢晒呢

意志力完勝

下年中場應該佢拍哥列斯卡？

同問

仲有無live link

same

有啲接受唔到唔洗哭波喪

占士
古天樂

我慳皮啲，嗰年有fd去德國佢買比我

Lm

肯定啦
而家杜留隊都叫頂得住

T24 G8 K32

哥狗睇到真正足球未

占士

Kimmich永遠都係呢個鳩叫樣

其實一早應該用埋第五個換人去晒時間

想登報了

根據前7年本來以為四強已經要喊

Gun

真正德國足球

why not both

樣就占士
但古仔踢得好啲

Both la
古其實好勁

+2

掛住聖沾

夾！

唯一遺憾係2r冇得贏多個

GUN

唔係好想古仔走

今年件奪冠波衫唔驚買唔到
重有成年要著

走啦

搵一搞

有無團

其實係 睇到佢越嚟越夾

可惜無錢買

其實利雲今日好勁
一個人得撚到對面條防線

Deal

如果2R係到未必贏到

邊個

屌

邊個on9

公道講句 哥帥都有打好個底

登報要點登 搵邊個

我覺得13年嗰陣條防線好過而家, 但攻擊力就而家好啲.

薄荷綠作客嗰年我印左james架

L21啦

call蘋果

紐亞

認手

Triple 2020

留低左tiago俾我地

同埋neuer次次救完波都show比人睇我係救撚左既樣

留名登報

歐聯500球

蘋果頭版，貼你裸跑個po

早兩年喺安聯買咗占poster
希望下年去買埋古

水貨王

有冇手足幫手 同點夾錢

算唔算證明咗有錢唔代表有冠

啲騎呢波係佢先救到

跟隊

懷念高美斯

Offside都唔能比入！

真係cls

屌你老母終於唔洗日日燈了.....

下季繼續

打底還打底，繼續係佢教我唔覺得贏到歐聯囉

超人

保定

除左戴維斯 哥列斯卡同基拿比
全部都係哥狗班底

Ching

拜狗拆骨免簽

退咗未？

貼出去又比人屌我地買人狗西

退乜

我都覺得係既
但都唔可以抹煞佢嘅功勞

Flick:唔怪之得咁撚臭

戅鳩
除咗Thiago同Kimmich有邊個關佢事

呢球真係cls

唔會啦 攻2r咁癲 文仔又唔差

不過杜曹都on鳩
icardi唔用

仲要每場都嬴到好有說服力

今年之後肯定多左好多球迷
因為救左好多賭仔

華為佬當初黎拜就係為左歐聯
見佢終於拎到有啲感動

唔會壓得住對中堅架啦

金球無誤

今場都係負負碌碌啫

2r冇利雲入咁多波

出卓普都唔出佢
迷信撚

想要gif圖
同當年單手彈走C朗勁射果下有得揮

退役

真。經典

個球痴線啲

今年成隊都踢得好好個個都功不可沒

flick唔講啦 無佢邊有三冠

古 P14借翻黎其實都交足貨

屌左成年下季繼續

多狗：你攞硬架？

最後出都唔出下
話晒意甲神射

德甲就算贏晒所有野都唔會係香港多球迷
係舊登連登吹左咁多年人數都係差唔多

P14真心勤力

當初如果無高華仲會唔會借佢？

咁嗰陣又好平均
印象中
文仔/梅拿/高美斯/2r 都有雙位數入波
調轉睇你輪換嗰陣攻力唔差太遠

Danke perisic
屌咗成季講下人話

：冠軍一定拎到金球架？

香港：山寨球隊

尼馬個喇叭

唔反了

睇翻精華，上半場真係好多平安鐘，求其一球入咗成場都會差好遠，算有少少運仔

佢都好慘架喇,唔好踩佢啦

一時之間臨時拜仁球迷會達致高峰
到下季拜狗又柒，啲人又會走返曬

覺唔覺得利雲(利雲度夫斯基)同一班拜狗都幾撚慘？！

紐亞好大功勞！

同情佢同包皮
不過迪馬就企開啲啦屌

成場都平安鐘

哥狗三季我都不離不棄

出面笑鳩麥巴比
其實今日都好屈
迪馬都係
尼馬就

我愛拜仁

佢喺疤無拎過歐聯咩？

來了來了

印三客

扯曬

麥巴比下半場個球比甘同蘇夾住都過到，真係好撚勁

尼馬carry 中場支點啦
肯出icardi 收屁馬中場就爭幾皮

danke thiago

不過唔係燈
衛冕冠軍+第六冠+紅衫+德國教練
通常會16強出局 今年有眼見

想喊

希望佢下季去痢唔好學壞

諗緊印紐亞定泡菜好

認真問句 係唔係真係想玩登報😂

紐亞今日交返當打時期既貨仔 MVP

THANKS THANKS THANKS THANKS HANSI-FLICK
誰能代替你地位

小朋友先要選擇

最後15分鐘尼馬甩左好多

呢隻獌話佢地打得贏拜的

is
但有冇人識用ps

係啊，是咪夾

窮阿屌

捧咗十幾年

又世冠又歐超
咁多version

同埋兩件衫嚟今年龍衫好柒 不了

再唔改改個高位防線同後防就點都會

列老同alaba真係好frd

冇六冠章？

其實今場嘅防守應該無最差
要不是紐亞話offside都唔撚比你入

開心完又要睇下季
睇吓費歷克點執條防線

根本去到加時都仲係玩命

呢套戰術真係訓練球迷心臟

等屁馬同包皮16強嗰陣串夏蘭特串得咁過癮吖拿

登呀
一定夾份

ching!

好想喊

真心講句,我覺得穩左
除左阿拉巴果球ON9同埋有個係中場俾人頂兩下就反擊之外
其實都好穩

冠軍獵人高文

p14好似唔多開心咁

最後一張加仔

下個po擺頭

今年心口冇金章？

今次終於左至右睇

利雲係第二個拎三冠王+三項賽事神射嘅球員對上一個係告魯夫

波衫印邊個名好

29 la

換走兩隻翼之後唔掂
仲以為又反cup多次

利雲等咗好耐了

我印我個名

18

高文有冇慶祝？唔記得咗

21同8好frd張鳩相又係8幫佢影

果段時間好難捱，仲要俾蝗狗中出直

唔好漏呢張

32

提當年話一日冇r聯一日唔走

今日終於到了 感謝

阿flick改正選一個位，就係靠KC搞掂

想印古
是否不智

利雲終於到一吐烏氣 以佢嘅能力其實真係值得一個歐聯冠軍 難為俾人笑咗咁耐

利申： 心裡迷雲

夾

屌 波衫其實最想印6 可惜要走

Thiago in the UCLFinal [Bayern rank]:

85 passes attempted [1st]
75 passes completed [1st]
33 forward passes [1st]
25 final third passes [1st]
7 ball recoveries [=1st]
3 tackles won [=1st]
2 successful take-ons [=1st]
2 interceptions [=1st]
2 key passes [=1st]

應該等佢返慕尼黑行一圈就官宣啦

80m買返嚟影吓相

高文，利雲

拜po燈力真係唔係講笑

堤同利雲一唔大賽腳軟隊波就屈晒機

我諗費唔比柏華出嘅原因就係係呢到

大家西班牙人？

一陣計下用咗幾多錢燈先🤔

未踢世冠

當年成日屌tiago哥狗契仔，仲想帶埋佢走，點知家下完全唔捨得佢

冠軍

21法

法籍啫

即係金章要拎埋世冠先出？

覆返前面ching
高文有慶祝

高文真係成才咪軒帥嗰時
哥3季同安76嗰3年佢都係鳩鳩地，除咗對祖記嗰場
正如佢今場都係成季打得唔好，但一倒戈即刻有入波

基拿比 哥利斯卡 蘇利關佢乜事？

紐亞梅拿三冠底不嬲勁

提就佢走咗先開始勁 反cup祖仲係後備

Alaba條撚屌放中場 jm就打中堅

真係關佢撚事

應該係大家都鍾意玩膠

cfm咗走喇咩

之前係咪有人話7號波衫舖信唔過

唔該

係呀
但世冠好似唔係話改咗制咩

基本上去硬利

99% la

而家買波衫定等埋世冠先好

會祝福佢

希望利迷珍惜

Why not both

件衫冇六冠章？

其實班曼迷有無睇過紐亞打04嗰時
佢當年d反應仲癲過前幾年De Gea

金章應該贏咗世冠先有

幾時踢

如果係哥狗呢場會係禁區外鳩猜再輸反擊完場

jm唯一一個冇得出

Thiago今場算唔算證明咗自己

係咁希望下季歐聯唔使對利

總之獌聯就最勁啦

位對位個個贏哂

小組賽好似出過

希望利迷唔好屌tiago唔防守啦其實佢好努力

今日泰亞高防守勁到

有 開心到仆街咁慶祝

歐聯入4強個年又係勁到痴撚線 成個後防一個人打晒

今年個感覺似返條team

補左邊路唔少位

由佢地講，唔緊要

ooo都四個冠軍了

哥狗唔會入到決賽

高文用左193場波捧左20個冠軍
9.65場一個

熟悉嘅感覺番哂嚟

四強/8強輸左

終極free rider

好期待下年flick點執

痴冠勁到

Joshua Kimmich created 28 chances in the 19/20 #UCL, more than any other player in the competition.

Flick定軒蛇

好仲意尾段迫尼馬嗰幾下

Y not both

有種歐超杯單挑一波 媽的貢丸

C11 ig有live睇

佢同鏝隻文迪邊個過分啲

哥都有大喇叭

屌天光都未瞓得著仲係好興奮

雞比ig張黑白相

lm

要係時候諗定L9既繼承人

zz

我

失蹤人口

希望高層買翻隻右閘替補

同埋入多隻中場

感謝法福🙏🏻🙏🏻🙏🏻

原來你都係谷友

左邊被cut嗰個係下一個領隊

育成fein/c11
推哥上去

睇到 堤同利雲 捧杯 特別感動
特別諗起唔記得邊季堤carry 全隊 對史特加嗰球
依家要走好唔捨得（嗰時仲屌佢拖慢節奏）
另外見到古天奴捧杯都開心 佢值得更好嘅待遇

唔係話想屌T6
但以前甘未打防中, 哥未變大隻佢真係

係咪肥安

咁又唔好咁講
肥安同高華個幾季都靠佢carry

買下體中肺炎個Vrsaljko都好
克羅地亞野有保證

老但仲有貨
但中過武肺會唔會無咁勁

車身窩利入聖烏果球？
好似仲係哥狗帶

出年想見到瓦普多d

大巴拿拎埋motm
大袋射穿埋紐亞

今季最佳收購：P14

以前佢負責執屎打唔到大賽囉
而家比人執

柏華

P14大賽球員

又啱

查實佢二隊踢成點

好撚唔真實

季季都哭波喪 終於重返歐洲之癲

真係
興奮到完全冇睡意
好耐冇試過咁開心

屌咗咁耐p14
但今場後備上陣 前場逼搶係做得幾好

係嗰球 哥狗帶咩 太耐唔記得啦
仲有佢對腳好似有磁石咁黐住個波 呢個特點都好吸引人
之前都冇話咁珍惜 依家就真係唔捨得

仲要輸比西超

屌 psg唔掃梅利亞走既話
高文果球佢頂返過半場了

季初見到沙利d轉會點諗到會拎三冠

拜狗 或者成個球壇冇咩邊個有佢腳法咁幼細了

成日話要買可以係細範圍活動、做到傳送同突破既球員
但其實明明最已陣

好撚期待來季辛尼既火花

今年冇球迷好似硬係差啲嘢咁

L21 ig story
Jm係度打鼓

Official motm係coman

終於可以堂堂正正撐拜

Should be Thiago

P14 M子：嗱多謝我射入lloris

大家開心還開心

下年jm thiago 應該走硬

保定下年又唔知會唔會留低

p14想留喺拜仁嘅好心就簽左佢啦

20m黎講依家邊到算貴

竟然可以喺有生之年見到利雲拎歐聯
如果今年冇取消金球
利雲都應該拎埋

p14人工貴

其實堤做乜咁想去利？想跟高普學嘢？

Btw neuer今場有冇用過手救波

thiago會去邊

Gchi買迪路飛奧

堤ig

利係最大機會

回答你個user name
唔撚得啊今次 我係Bayern fans ar dllm

佢人工幾多

佢肯減薪掛

下年係咪要做半個利物浦球迷

利申真心迷thiago

if you can't beat them

支持哥師啦屌

甘射完第二下都未返到禁區

有啲猁好撚惡又反拜 不了

靚仔×1000000000000000000

不了 要不是哥狗 可能我哋第一隊衛冕歐聯

留意到左邊褲管係N/A神鋒

flick賽後話未知thiago有咩決定 睇佢黎緊幾日想點

贏左r聯續約唔好走得唔得

續約下年主場即刻印佢

杜曹教鈀真係唔差
下年執執個中場入4強唔難

歷史上冇一隊波第一次入決賽就奪冠
佢已經做得好好了

打4231防中留馬昆靴做打仔
前面放返伊卡迪
三叉戟放攻中位
換個右閘已經好屈

其實TT真係算係咁

今場好撚針對性

換人換走幾件冇氣既邊有得講

要簽中堅啦

Silva走

唔知會唔會買普巴/基沙文
佢個三中場工兵到冇入球能力

Sane要拎下次歐聯要等多7-10年

Flick 退休，哥狗再返來空降，之後flick助教上

寧願高華都咪撚搞條光頭佬

起碼靚仔

金鵬比好大進步
上年打獌狗

要返工冇得通宵睇
而家都好激動

點會無呀，第一屆歐冠嗰隊冠軍咪係囉

始終都係覺得13勁啲

當年2r太屈了 突破了強過基拿比同高文太多

純計進攻能力20強d
但整體肯定13

2027又三冠王
26歲左閘隊長加仔捧盃

球員質素一定係
教練方面，Flick可能有明確戰術理念，因為軒帥當年始終係由Hermann去set戰術，但軒帥管人會好d。如果2R比Flick管真係唔知會點

仆你個街鈀球迷完全冇人

Gnabry都有啲洛賓的軌跡
牙高除咗國藉之外冇樣似

中場jm同小豬太屈

雖然提技術強啲 但係講防守力冇得比

同埋隊短打閘穩過甘好多

cls個狗竇得4個人回覆

黎黎去去得個卡雲尼
以前疊馬啲 比鏝8強踢出局兩隊係公海激戰
可能果陣有伊巴

右邊係flick?

嗰陣嘅2R屈撚到

坦白講雞比4強 高文決賽入波都好

我都幾肯定兩翼13>>>>20

Danke

係多區見到鳩陣突出基拿比

條友怨婦嚟

係到怨多張poster用王子球場做bg

好撚眼訓但係訓唔著

3年前爆鳩Alves
3年後頂贏Kehrer
發覺Coman倒戈祖記同PSG都有加乘

係呀，球員時代

都係strong hold算了
條友復仇者聯盟

呢段其實都幾癲
慢幾個身位跟住開後追放到艾維斯食塵

我拜！！！聽日著波衫出街

啱啱睇flick話佢之前活喺2R陰影底下

今日證明左自己

多得呢到燈力

上半場全部人(包括我)都話換走佢要p14

我都係

成日覺得佢好似林慧韡

費蛇識波過你地

出個咁既post做乜

算大方 唔反疤了

有冇人覺得拜pr搞得好好

Btw kimmich打右閘啲助攻返晒嚟
近3場4a1g

咪又係拆骨乞衣山寨王死拜狗

但係右邊防守放題

佢都係喺返中場偏右half space斬波多

真心講

Ig story排版又靚 update又快
Wall paper Wednesday 得閒整啲quiz 仲有隻貓
今場又搵咪superbowl啲人做勢
得閒又覆下球迷

其他球會冇咁有心

駁唔到
其實佢好能charm

登報仲型過 曼狗式book定巴士巡遊

有冇人覺得佢似鄭敬基

咁又吹大左

我都覺得有少少似

唔會反佢

只能話當年未夠經驗教大會

祝願提有個美好前程

感謝你兌現咗承諾 希望你去到英超都有冠

相入面唔見左紐亞塊獎牌 好似唯獨佢無掛上身影相 佢一拎到即除？

諗諗下psg會唔會掘alaba走

點都係補攻中/中鋒，其次係閘
中堅夠用啦

Thiago走

之前輸就買尼馬 再之後有靴里拉

馬昆奴斯基拿打返中堅咪得
佢點都要補隻進攻型右閘+識帶波插上嘅中場

今季真係好完美

三冠王
歐聯全勝
利雲三線神射手
踢少兩場差一球破疤入球紀錄

係真係差個金球獎

加仔上位
哥進化

下年仲要有sane

sule踢翻正選 後備又有l21 杜

無金球獎真係好可惜

但下季無堤

今日返office著返波衫

恭喜

我仲抱有一絲希望

flick話佢黎緊幾日決定去留

希望佢見到奪冠咁開心會留低

啱啱完季但又就開季

或者咁講
20係明顯攻強於守
而13係平均得嚟
攻嗰方面冇靠死邊個入波
或者我偏心13嗰隊啦
兩隊進攻都係強嘅

可以睇國際賽

而且會係一隊無乜拜仁球員嘅德國

btw龍門無neuer ter leno會出邊個

中場仲有kroos呀嗰陣

kai同werner唔知有冇得出呢
不過鼻屎佬
高普完約去國家隊啦屌

13係好似全隊都識入波咁

啱啱睇完古仔ig story 好戥佢開心

佢地兩個應該會踢啦

我記得文仔冇得拎小鋼炮都冇扭計話要出
係之後嗰年就屌哥冇比佢出

13防守無今年咁驚
兩邊閘都好大信心
中間小豬馬天尼斯又係唔撚驚
後備仲有個古斯達禾
今年就明顯以攻代守

睇完場波要沖涼
嚇到成身都出哂汗

其實一路keep住有樣野想吹奏
有邊個諗到由1-3毫無血性咁輸比利狗到三冠王只係用左一季仲記得大家季初係咁百屌高華, 百屌漢老同沙利
比大家燈到三冠王

Flick個樣真係有啲冷靜到唔係好信咁
比著係高普個啲已經係度揮連環拳

佢應得
今季開始有番啲領袖風範

吹完場雞佢錘地面個下真係哭能左其實佢今場都係差少少運, 又中柱, 12碼球證又唔敢比

係 決賽無波入係有啲可惜
希望佢爭氣啲 出年決賽入番

態度都好咗好多
少佐閪面多咗鼓勵拍手

下季就打回原形啦拜狗
同三冠王之後就比皇馬炒一9樣

前面咁多人感謝牙堤
竟然冇人講基本上都係走硬嘅JM

放條片上抖音呃下like先

唉 好鐘意佢
但今季出場機會都無咩
無佢13年都未必有三冠

可摸耳唔好走
好鍾意佢
好似好多地方都冇得印佢
想喺官網印佢返嚟再印章
會唔會好on9
btw以前官網有得印象點解宜家冇左

因為有哥狗

球隊奪冠佢都係開心到好似有份踢咁

咩電話黎

應該華為?

話曬都元老級

好掛住m子

flick做咩咁好笑

呢下真心型到震

永遠係我心目中史上最佳門將
紐亞！！

唔計第一隊就係多蒙特

將對面士氣打沉
老老實實而家德國咁有霸氣嘅球員冇乜幾多個
希望之後甘仔可以做領袖

拎過世界盃嘅男人係唔同啲

高華有無獎牌拎話哂三冠都有帶過

你尋晚都頭dup dup

件決賽版官網成百幾歐

仲係好撚興奮 奪冠嘅感覺真係太好

照殺 今朝聖保羅幫我回咗血

俾佢不如俾泥ching

有冇人記得保定本來去psg

1Q題

有料

馬後炮
Flick今場用coman正選係咪神之一手

燈乜，又唔係高華教

依家贏咗 講咩都得啦

半場仲百屌緊
估唔到唯一入波就係佢
拿比今場隱左形

其實你地買特別版波衫會係官網買定香港買

球入波係拿比傳中甘執二次進攻先有

ooo學佢隊友bale

拿比上兩場鋒芒太露比人重點防守啦
加上聖班返黎報牛咁款
不過睇得出佢第一次歐洲賽決賽有啲緊張
隔離嗰啲打過世杯歐聯洲際盃final

香港有咩

冠軍已袋
理撚得你

同埋鈀戰術刻意偏左 想撚化加仔

假假地都仲有球疑似12碼搏唔到

利雲依家肯返去防守都係奇事

希望加仔女友贏埋歐聯

佢右閘出道
有球學杜奧巴返到勁深

亞洲區bayern shop乜鳩都無

琴日泰終於無甩波

往死裏打

L21完美接班jm
係派膠方面

推多下先
一日一post同車區齊名

決賽版想印返字都要等香港啲舖diy
官網得件115歐紀念版

泰

agree，雖然攰住返工
但心情愉快到唔覺得攰

夠班去利物浦未？

佢GF好似踢巴黎

今季圓滿地完咗
好想JM同T6係拜踢到收山

係 仲幾索

唔係曼咩

舉手帝變做單手帝 單手save晒啲波
依家再進化到手都唔用

Flick真係幾時都好冷靜

傳聞啫之前，都有傳過去利記。
不過宜家咁易傷，有兮人要佢咩
踢二十分鐘就傷出，人生恥辱

好似話打包賣聖班先咁平

紐亞用三場波重新登基世一門將

個Mayuko追撚住利雲黎咬
Btw個username好熟

仲話華拉提決賽會出
條友咁多年大賽有咩表現

完場好似有一下同唔知邊個玩得太忘形比pr 姐姐喝住

決賽版波衫成千三四一件，唔捨得

睇youtube捧盃打多兩次丁, 見到有個comment好撚中
巴黎用左幾億買人殺入決賽, 最後比自己放棄嘅青訓球員收皮

夠你著七年
除返開都係200一年

本身有傷啫

決賽版好似香港有 啱啱睇Facebook見到

三冠王喎
下次歐聯冠軍唔知幾多年之後

Where where

有冇手足知道6:19係咩bgm

巴黎街頭出tg

唔關事啦級數一定nmd高d

！！

559同439個件有咩分別

最新球亡

賣L晒

當然啦, 只係成件事好諷刺

大人 童裝
球員版又幾抵

童裝
大人
559 有平咩

眼殘
本身諗住買一件金章一件決賽版
而家又想買多件

Prokick算唔算係

今年Adidas 699
係一件T shirt 699

CLS 明明之前見訂都唔駛咁貴

算嘅話有埋real glory

估唔到拜今季會變左bench最靚嘅球隊

平時著開u記都係1 2百
唔係愛隊真係季尾先買

全部波衫都係德拜
冇買過其他

我依家件藍色第二作客都係2百幾
季尾先買好過

包晒印字同歐聯章？

呢加要著拜仁出街

Full set 連埋心口多謝

琴晚睇住著
而家出街食野著

屌岩岩先起身

見到有個米八男人著住gomez係佐敦站派緊錢

著緊返工

後備仲勁過正選

笑死依句真，見FD已經好多人係到屌拆骨乞衣山寨王

佢地咪都叫高層試營運下免簽

21世紀, 紐亞係目前唯一一位歐聯決賽同世界盃決賽都零封到嘅門將 兩場都係1-0

Nike隊有幾耐冇贏過歐聯

T6 琴晚終於證明佢認真上嚟嘅世界中場水準

又攻又守 搏哂老命 見佢熱血真係老懷安慰

addias網係咪冇得印字？

adidas

2015疤?

條友癲撚到 成隊最多獎 無啦啦有西甲同三冠

其實市售既間間都係咁
廣告同背脊隊名一定會印定先
除非真係更衣室拎落嚟果啲落場版

你咁講又好似係

Free kick 都有

Real glory好似有得印歐聯6章

想然世冠之後印金章多啲

買早左幾日 而家呢件係5冠
場波完左就6冠

好撚痴線係到話三場波利雲入得兩球冇表現

大佬大賽防守咁嚴密 咁撚易入波咩 三場兩球數字一啲都唔差 仲未計助攻

決賽咁都叫冇表現 除咗球中柱又防守又做枝點係禁區壓贏班後衛 有下硬爆對面個提亞高施華令對方食黃 又有下挑波差啲過咗甘巴比單刀 今場真係算無名英雄

著拜狗出街行步路都大啲

咁搞法Nubel要等幾耐先可以上位

最叻雞髀都係三球
盲反之極意

好多呀叔著今日

高文堅慘賽前個個屌佢, 賽後無人讚佢.

有冇拜狗成個淘汰賽真係冇乜緊張過
覺得贏面都大
不過廢事燈同比人cap先冇講

巴查睇黎反雲>>>反拜

真 之前15件紅白藍利雲無世冠章

無
唔需要經adidas買

你哋咁心急印
遲啲一定間間有

疤鈀失蹤哂

唔知今次有無呢件

梗係燈定先
唔通抽完簽話想8強殺巴塞4強屠賤種決賽復仇馬體咩

驚對賽果啲賣晒
啲時令嘢過咗呢水先搵就又難搵又貴

官網已經有

其實屁馬都已經好撚落力
只不過遇上開外掛嘅紐亞
見到佢喊都唔忍心小佢

Adidas官網買係咩章都無？

牙古同牙泰係咪100%唔會留

咁又係
官網係咪無

拜狗抬頭日

轉捧psg女足捧R聯
有加女huitema 同前拜dabritz

古一定無
泰都99%走

得記念版
背脊係graphic冇得印字

決賽真係驚

八強賽前就驚美斯無啦啦大爆發

我驚rb同下體多過疤
拜行光纖疤仲行緊56k

咁邊間有信心啲

希望今日著1617球季前波衫既拜狗上巴士唔好坐
做死清潔姐姐

得決賽驚全場
其他都係驚頭十分鐘

btw全勝冠軍好撚好J

Asia shop唔見有😢

有無人識搞外國集運

我好鍾意睇吹雞一刻球員反應
除左睇到後備衝出黎同利雲跪地
有無邊到睇到其他

我尋晚著咗

乜事都冇完全冇甩字

我都係個個失控狗衝

8強 決賽都好緊張

始終都係對兩隊巴

而家全線變炒價？ 都係慢慢等下有埋金章先做個紀念
2013 果時都係咁 果時成街都係金章

我見拜Asia store clearance有19/20
印埋運埋都係$600

但想問size係咪大d
我180cm應該咩size到？

英文twitter改左名做champions of europe

金章好似係普通版都會跟 正如14之後既德國咁

pr

想印jm

條街貢多利
一定係平行時空衛冕成功

其實2r Vidal Hummels都值得拎拎
但佢地唔走真係冇今季嘅雞比哥同加仔

1秒前見到個2019章

佢哋有3冠中場T6

幾錢

決定咗買件抖音先
如果今年有世冠就買埋ad19

真心淨係緊張決賽
但係冇諗過緊張成場

歐超 Sane
世冠 Gnabry
聯賽 新人

申利9up

想買牙甘，但真係有d貴
R聯熱狗反cup聯賽客場多仔兩球世界波
四強決賽兩次破局助攻

之前個勢咁好
係擔心決賽會跌watt
事實又真係跌跌地
不過後面仲有個紐亞

Btw世冠好似改咗制
Group埋幾屆四強一齊打個細tournament之類
上個post好似問過 有冇清知

季尾啦
我件L21先360

做乜我搵唔到紀念版

Asia store冇
要用vpn去德國果個

未完場 帕華同l21係咁叫拖慢啲

ooo

早兩年印咗甘了
但係做咗拜咁耐都未印咗梅拿同抖音佬
決定今年印佢地兩個

：你哋啲口水好撚污糟

其實最撚慘係武士踢正黑暗3年

國家隊就會
因為連埋國家隊章加粒星
球會玩咗咁多年都未見過

都話，有佢阿拉巴唔洗踢中堅，加仔就唔會踢閘
時也命也

做咗六年心靈球迷，第一次想買波衫，真心唔識想問會著出街嘅波衫係咪多數都會印埋章 唔印會唔會好奇怪?

抖音帶埋個杯上床

咁先完整
件L21同T24未印齊章今日冇得着

唔印其實無咩所謂
我成日著淨衫出街

當埋飛機杯用

咁撚大

uefa想2024起將歐洲賽八強起變決賽週恆常化

即係之後都好似今年咁八強起變決賽週

其實幾好 又好睇 主辦嗰個城市又發達

Flick：咁我知咩味

L21：屌你我仲笠咗個頭落去

咁又唔會既 唔印字都得架

入杜咁有taste幫佢promote下

jm走嘅話咪帶三冠嚟，帶三冠走

龜頭

下季愛回家ok?

Google咗 2020年係最後一屆正常踢（得7隊）
即係拜仁下屆正常踢埋世冠之後就改罐

黎緊幾年好似去支那踢

係

仲要變4年一屆

Fifa真係好撚濕鳩 擺明眼紅歐洲足協

fifa食屎

好易

係咪乜都包晒

好似無德國倉？
buyippee就有

係呀

其實球迷版同球員版有乜分別
想買件球員版返黎收藏

用料唔同 衫腳都唔同
球迷係平腳既球員係彎既
修身啲透氣啲
同adidas 球會logo係燙既
仲有多啲detail位咁

你地覺得成季咁睇邊年拎三冠震撼d

有肚腩唔想著球迷了

咁耐以嚟得一件日本係球迷版 著出街唔大隻完全唔好睇

心態決定境界高華成日中遊心態唔敢去唔敢搏，好似上年踢痢，未戰先輸

但flick你睇尋晚就知
高文狀態差？照搏比佢踢正選

今年

大起大落

高華好似第一場二比二

要啲時間適應下法甲

其實琴晚PSG鬥逼搶有段時間係唔夠人地搶

今季個反差大到癲 全勝同入波紀錄都係痴線

但13個三冠係復仇反cup三亞 真係好難揀

Dabritz 大個咗無咁好J

有冇高清靚wallpaper分享

我揀今年

上半季差啲跌到後半版

原來winner edition 背面係大耳仔盃樣

諗起2016四強梅拿射失12碼到今日
咁就5年

攞左motm仲想點
上半場咩表現大家見

鬼妹啲妝唔識欣賞

係
所以先出街買

尋晚慕尼黑氣氛好到

依家寫信去拜仁攞簽名相
可唔可以聖誕之前收到

但係冇danke
即係預佢返嚟退字再印名
定係普通版加字印

佢甩隊名同sponsor再印
有danke

我又唔覺得佢上半場表現特別差喎
同埋今場mtom唔係紐亞咩

你哋買球迷定係球員？

琴晚擺明恰鳩對面個基拿

uefa係高文

同問
邊到有球員買

Pro kicker

對面都係擺明打牙甘
好合理

應該間間都有

個個話我地強搶德甲隊
圖入面就得紐亞 哥利斯卡同利雲係德甲轉會
（基拿比係一早同雲達deal好 拜仁買完借過去 雲加都係咁講 甘係德乙 保定係鏝）

利雲就出咗價多都唔肯放 佢本人就一早講明非拜不去
佢地選擇用到最後一季先我地先有得免簽
紐亞30m買都叫搶？
最後哥利斯卡 04呢幾年啲管理係點唔洗我多講
免簽走既中場除咗佢之外 其實仲有個當年既希望之星max Meyer 去咗水晶宮
結果論咁講 要反思既係點解佢去到英超踢唔起 但哥利斯卡今日係拜仁發光發熱？

不論點講都好 事實證明拜仁市場管理係做得好好 投資眼光亦都係獨具慧眼

但老實講 我鐘意13年多啲 個故事性強好多
12年三亞王 歐聯決賽主場被杜奧巴🤦🏻‍♂️
一年後聯賽殺多仔 歐聯炒有沙維小白全盛美斯嘅巴塞7蛋 決賽再對死敵多仔
單丸一年前佢miss晒啲大機會 一年後89分鐘絕殺成為英雄

一年前後個對比太強烈 每次睇返都好感動

疫情之後 哥真係打撚死人大隻到

今季都係由聯賽都唔知會唔會贏變三冠，同樣夠戲劇性
由5:0多仔到而家攞三冠隊波個態真係cls

咁我買件歐聯版遲啲印返決賽同danke 算

小豬同拿姆

其實幾個月點樣由梅拿變到大隻過抖音
係打咗針定狂食嘢

應該冇就咁歐聯版
一黎就full set

要解釋好多野可以講
拜人工系全德甲最高，德國球員要拎頂薪冇乜好選擇
英超免簽都難所以只係雞同鴨講

但我覺得傷病自動輪換同埋信任d球員都好緊要
無乜幾多隊會比個19歲加拿大新仔打正選左閘，德乙防中去頂中堅
甚至係傷到一仆一碌嘅高文、杜打大賽正選

食大力菜

仲要好似甩咗毛
同塊面圓潤咗

法國幫

如果尋晚利雲破埋C朗嗰17球就完美

盲反是唔會理的

啱啱好奇睇下 發現上年利記陣容係英超簽人多過我地係德甲到簽人

所以一路叫啲人睇transfermarkt
D人印象流乜都唔理

睇翻我地法國國腳仲多過psg

爬文睇返
你好唔公道

Bulk撚到

幫法國練兵

我地得7個
利有13個

英超球迷：拜狗拆哂人骨梗係勁

Gonses
好耐冇見過外流兵入選
上一個應該係細梅

啲傳波常不到位喎

準備睇一隊無乜拜仁球員嘅德國

又有得睇Reus.巴點評濕鳩陣

睇埋蝗17/18都有8個係西甲簽翻嚟

冇拜狗德國點會濕鳩

Gonses唔知踢四後衛掂唔掂呢

Kai €80M + €20M
抵你買到啦

求教學

go chelsea

當初好似話哥帥想要尼馬，但高層只肯買葛斯？

個陣靚到
係差教練

下季睇多d車
希望佢兩個好好睇睇幫牙紐執個歐國盃

希望將來flick唔會因為拜仁成績太差而被炒

下季啲大帝咩都贏齊就會妹下妹下
歷史不斷重演

支持車了
邊隊多德撚就睇邊隊

原來車今季洗左咁多都只係一個尼馬嘅錢

Anna可能含梗佢

諗諗下個222m疤都可以亂Fing哂

有冇領隊推介
驚撚狗handle唔到

迪加 kai werner 3個
臭燒 leno 梅斯達菲都係3個

打包ajax ten hag and onana is ok

惡夢回WC2018
第一次買波衫仲印埋梅拿, 結果柒到唔敢著出街.
而家件衫吊喺衣櫃仲好撚新淨早知當時買14年嗰件算

Ten hag啲波幾好睇
係驚最尾似保斯

車兩個新星 一個毒瘤
阿一個退出咗 一個毒瘤
你識揀既

變咗飛機杯

臭燒不支持了 支持土耳其獨裁佬仲扮無辜

Bosz殺過幾次拜狗
Ok la
不過啲歐霸教頭好高水份
Sarri avb 盧柏迪古

帶多子好似不設防咁
唔會搞得掂車

唔好數漏愛狗

屌咁撚大隻
完季仲唔砌到晚晚唔訓

個中前場好啱哥師教
不過唔好害人都係留返喺鏝好d

佢哋啲龍門中堅要識搓波
兩閘入中路
呢啲畫蛇添足式戰術睇到人心很累
已經棄咗睇鏝

庭鏗係幾好，都幾夾年輕隊
不過應該無咁快走

用咗咁多年拜po終於消滅哂所有迷哥勢力

本身有咩

掘拿高士文囉
德國教頭潮流

安76同高華期間一定有 踢得太能西

當年中鋒翼閘中堅龍除左中場幾乎都係最啱佢用
都係得四強佢都冇乜可能再入決賽
洗幾多億都買唔返呢套人腳

13係吐一口污氣同霸氣
今年係其他隊又柒又盛得拜狗打得起

車好似差個龍，唔知佢地要唔要紐布
我睇紐亞仲有十年打，十年後比返紐布我地就ok

可摸耳借一借Flick 龍門同後防教練都ok

拿師未成氣候咁快教大會好大壓力

柏華都咁大隻

紐布用多十年都唔係紐亞既level

琴日紐布守應該失咗一兩球

好高汁

captain kim

車仔真係簽到Kai?

唉 不要再說了

澳門拜迷可以試吓哩間

無謂過嚟坐啦
今季梅拿等於半攻中+半翼+半前鋒
爭唔贏

盧卡斯

你啱

太多類似既球員
完全唔dum春

紐布十年後應該可以同44歲紐亞差唔多掛

werner就已經過左啦

如果kai sancho都過英超

到時係英超拆德甲定拜仁拆德甲

要求有紐亞level會唔會太高要求 唔好話拜仁同德國 全世界要出多個紐亞咁劃時代嘅龍門都唔係咁易

紐布暫時睇落有烏七成實力

係44歲紐亞既level

Danke 古

希望你翻巴塞可以踢翻起

neuer真係可以爭做史上最佳龍門

古由季初刷數據去到季尾坐後備依然落足力踢

如果佢留低就好

要100m

無1號不了

推得好快，有無手足準備開下個post？

聖班

其實佢係咪弱智

Haaland個樣：

冇提
冠軍隊得4個

京士利高文效力拜仁5季，捧過5次德甲、3次德國盃、3次德超盃，加上今屆歐聯冠軍，年僅24歲已經有20冠在手，簡直有天生冠軍命。

靚過拜狗自己出果啲

沙比薩同迪馬值得拎嘅
始終T6前半季麻麻地

Muller>>>>>迪馬隻柒頭

下季有番球迷入場未？
而家睇波硬係覺得差咁啲

竟然有六冠肩章但係冇衛冕冠軍章

丁力out咪得
打到曉飛8強出局都係冇意思 何況有個big miss

好似話閉門作賽到年尾最少

英超10月都有球迷了

想買新嗰件第二作客 有冇人知邊間有 ?

盧卡斯好撚搞笑
希望佢下季健康

班勁能到癲

盧卡斯嗰種on9 JM個鼓笑咗成日

L21都有打鼓
體測有驗腦既佢應該過唔到

好撚開心 好想有生之年可以去現場見證

Bayern players will have vacation until September 7 except Süle and Sané who will play for Germany early September [Kicker]

屌牙咁都仲有兩件踢國際賽

完場一刻

無alphonso
歐聯冠軍得4個係咪太少
如果冠軍係皇馬一定11個都係

因為呢兩件一個之前長傷，一個未有得踢
應該係傾掂數先比佢兩個join國際賽既

一陣比鼻屎佬搞到開季又傷兩件

不過呢兩個之前傷咗咁耐操下都好嘅

外國死猁狗

Easy.....we beat Bayern in there fuckin home...with kimmich and TAA on the field.....they are both very similar....kimmich can't defend either well not like a proper defender, he his more of a football brain and TAA too is the same so it's there era let them enjoy it

見到利雲張床照 已經可以想像到佢恨R聯恨咗幾耐

佢轉會嚟拜，同埋之前想去蝗
一切都係為咗呢個盃

圓夢了

咁算撚數

球迷版$1050
球員版$1350

拜狗捧歐聯成日癡線佬現哂型
平時靚靚仔仔大大隻隻

一個將個杯笠落頭一個攬住黎訓

法國英超特別多呢類球迷
總體黎講德甲球迷係普遍較高質

有興趣可以睇下R聯tweet d留言

球迷會應該同kitroom合作
手勢都ok

[#Lis6on 拜仁三傻勇奪三冠]拜仁球迷討論區 伍拾捌

加晒啲會lag機既圖

其實TAA係誰

拜狗出埋aj13 crossover
不過好樣衰

老實講我對下屆衛冕歐聯唔太樂觀

Lyon連一個都無...

執執個後防線其實有機會

可能入左會先有
搵肥鳩入貨！

唔係會員有沒得買

Kitroom真黃？

sky wild做會長唔好問黃唔黃啦
上年單柒野仲歷歷在目

抖音：都完咗夢 繼續腳軟

咁去prokicker買好似仲好

Following Coutinho's departure, Mickaël Cuisance will be Thomas Müller's backup in attacking midfield. Adrian Fein will have his chance to prove himself in defensive midfield. Jamal Musiala and Bright Arrey-Mbi are other youngsters planned for the squad [Kicker]

：有捐錢 有罷工
：大陸有分店 老闆同王晶撞樣

係咪調轉咗
杜打前啲勁啲 c11打後啲勁啲

不過14哥果年都屌過啦
話班球員贏盡一切冇晒爭勝意欲
結果做咗哥戰術不滯既遮醜布

SORRY，修正一下
kitroom黃唔黃我唔知
我意思係呢單野如果你JOIN左
係幫襯香港球迷會果一個step已經唔係support緊黃色經濟圈
至於kitroom本身個政治立場係點我真係唔知，因為真係無留意

轉咗會長先入～

我都有印象舊年定年頭有人屌過球迷會

我拜又出model

唔好講啦，陣間人地捉鬼呀

你點練的

想買
話曬都三冠但係會員先買得？
無join過球迷會

幾好喎，少Ｄ買國內對手，多左用自家青訓
帶返起個青訓系統

利狗30m買到提真係抵到爛

最主要真係份約就到期，同埋利想等多陣免簽than比3千萬買

寫封信講幾句然後想話要邊個球員再去郵局買回郵券就得㗎啦
加埋回郵信封

錯啦
最主要係t6肯唔要15m去含猁9m

Best game of the season❓

1️⃣ Chelsea - Ajax 4-4
2️⃣ Spurs - Bayern 2-7
3️⃣ Barça - Bayern 2-8
4️⃣ Southampton - Leicester 0-9
5️⃣ Augsburg - BVB 3-5
6️⃣ LFC - Salzburg 4-3
7️⃣ LFC - Chelsea 5-3
8️⃣ Juventus - Napoli 4-3
9️⃣ LFC - Atlético 2-3
🔟 Valencia - Atalanta 3-4

8-2

我入過google form睇要用member id

佢自己都話想尋找新挑戰，今季都已經出盡力幫拜拎到三冠王，完到夢，仲想佢點

一個月後就踢歐超盃
近年踢親西甲隊都唔方好
除咗啱啱場疤

等睇利雲又比西維爾打到豬頭咁

到時後防就係pavard sule alaba hernandez
前邊就係gnarby sane

佢而家份約得6m，姐係拎少左成份年薪
咁都要含猁條撚放唔到高價

你pro kicker1100係全套？

同拜仁55波既獌都輸
Lm等睇sane返後屌鳩alaba唔mark人

無人傷咪係囉

係呀 danke 對賽 所有字章

睇一睇個賽程
要準時交返個場比歐國盃
好多週中波

嚟緊呢季係chur到仆街
拜狗仲要今季踢到最後一刻
無乜休息時間就直接開下季
好似一連踢兩季咁

遲下我都去先

俄超果d已經開番添

七八月都有得停下踢下既
仲要扮勁揭幕戰唔洗改期

賽程chur下咪幾好

輪換嘅話l21 杜肯定多好多機會

今年佢地兩個都無咩點踢過

發覺俄超波幾好睇
快上快落
Zenit又係交兩翼發辦
中間蘇巴高得黎腳法幾好
好有親切感

泰迪斯高

乜去咗飲羅宋湯

印邊個好
紐亞又要去邊印好

呢件決賽應該會印muller 如果thiago唔走會印thiago嘅
所以我應該睇多幾日轉會先
其實原本唔覺得贏到r聯 本身主場想印sane

當然係Frankfurt 5-1 Bayern

同意

無5-1 無三冠

1001